阿嬌嫌棄自己以前「咪咪」逼爆

【東網專訊】組合Twins在澳門金光綜藝館舉行《#TWINS#LOL世界巡迴演唱會》澳門站，除吸引不少歌迷捧場，英皇老闆楊受成、阿Sa父母、阿嬌媽媽、張致恒及泰國男星Mike亦專程到澳門捧場。而今次演唱會舞台更有別於紅館，以「T」字台與歌迷拉近距離。Twins唱出《著睡衣跳舞》，一場勁歌熱舞為Twins生涯第50場演唱會揭開序幕。兩人更指澳門是她們16年前第一次演唱地方，當時連名都沒有，司儀是以「香港最有人氣組合」來介紹出場。

至於剛在過去的周二（11月22日）踏入34歲的阿Sa，對於Twins組成15周年表現感觸，兩人謂：「我哋都經歷咗好多，依家仲可以企喺到，行返出嚟，真係不容易！」當唱出《我們的紀念冊》時，阿Sa忍不住眼濕濕，唱畢更轉身背向觀眾拭眼淚，阿Sa說因見到台下歌迷令太令人感動，阿嬌即時氹阿Sa帶領全場觀眾給阿Sa唱生日歌，搞到阿Sa更加想喊笑謂：「收番（眼淚）入去先，唔好喊，要開心啲，多謝大家，喺呢到祝每一個人都身體健康、開開心心，繼續愛我哋。」

到演唱會尾聲，Twins發現觀眾席上的張致恒（Steven），即時拉對方上台合唱《死性不改》，Steven笑指少了拍擋關智斌（Kenny），阿Sa抵死道：「嗰個横店老臘肉？」Steven則笑着更正：「係橫店小臘肉。」合唱過後，Steven亦感觸說多謝兩位師姐15年來的關懷和愛護，因之後不知會否繼續當二人的師弟，阿Sa即打圓場：「唔好講呢啲！我哋祝你前程錦繡。」之後Twins演唱最後兩首首歌《幼稚園》和《女校男生》繼續忍不住落淚。

演唱會後Twins接受訪問，講到當年第一次來澳門是參與公司的群星演唱會，有祖兒、霆鋒、羅嘉良，還有後多前輩級歌手，而因當時兩人未正式出道所以連隊名都未有，兩人笑言：「個司儀以香港最有人氣組合嚟介紹，台下都係『零』反應，後尾我哋打完個側手翻就贏得全場掌聲，自信都返晒嚟呀！」

提到這次澳門正是Twins第50場演唱會，兩人均稱對自己或組合都是個創舉、一個大數字，像有一點成就。至於阿嬌身型明顯清減不少，阿嬌坦言因早前荷爾蒙出問題，現吃清淡亦戒了甜，在飲食作了調整後，便瘦了20磅，現跳舞都感到輕鬆不少。問到「咪咪」可有縮水，內衣要重新買過？阿嬌笑言：「咁又唔使，不過以前係有啲逼爆嘅感覺，依家係正常，之前真係好爆下，自己都頂唔順嫌大！」在旁的阿Sa即沒好氣說：「喺我面前講呢啲，好囂張呀！」另追問Steven已約滿英皇，所以不能再做她們師弟？兩人稱都是同大家一樣第一次聽他說，留給當事人自己回應。

自我催眠？咁高海寧個啲係咩？

圖呢

自己search啦阿嬌有邊度冇俾人睇過

移花接木黎架喎🌚

爆？邊撚到爆呀？睇過？

屌你，要我著童裝底褲我都逼爆啦！

爆？邊撚到爆啊睇過

得個B學人嫌大

我都就爆

再試

全香港都知佢幾大啦，爆

肯定偷呀sa 個bra黎戴先覺得自己大

她以為大家沒看過嗎

係咪買左日本bra咋？

隻鮑鮑咪仲爆

全身都睇過啦

咪撚玩啦爆